究竟要生得幾核突先會成個中學生涯冇拍過拖？

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

sor囉
垃圾post不推

push

沒有慾望就沒有煩惱
你只要唔專登諗
就可以成個中學生涯冇拍過拖
話知你校花校草定係校菇校藤

生到好似你屋企人咁樣

我都冇拍過呀

我

生到me咁

Me

唔通好似樓主你咁做雞？

頂唔撚想拍咪唔拍咯 靚女唔想出pool你吹咩 再核突嘅拍拖我都見過